再走近 是我完全難自禁

就算知道實在太愚笨

到底一刻也算是緣份

仍然願靠近！！